FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (100) 第 100個post

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

lm

又開工奴卡喇

做埋個任換base抽第7次icon

LM

Lm

今日做咗咁多好事
係咁送win 希望EA俾啲好嘢我

中左古

Base

u deserve better

Ching中咩

睇youtube抽 baby player pick
全部都有big W

奴緊sb

奴大半日中Rui Costa，唉

原來依個先係好野

8 token抽左baby icon..
黎緊仲有10 token抽乜好...
拎曬黎抽MID?

呢d pick真係CLS 好撚吸引

有無巴打記得toty期間出嘅聯賽upgrade有無保底數值

17 個喎
好搏

慘
抽bb/mid?

One Nation 跟你地玩golden goal ,結果20場先win2場
想問下係字輸晒就無

頭先打聯賽fdly 對面條撚屌full team可能見我隊英超人廢(rating得80)，俾我入咗粒之後唔肯走
唔走都算，屌你淨係識用bale moura 爆兩邊底再傳中瘋狂刷角球俾隻Kane鳩頂
俾佢隻Kane頂頂下入返粒追和，唔緊要，我繼續冷靜打，好啦臨完半場再入返佢波2-1
屌下半場明明繼續㩒撚住條撚樣屌打，仆佢個街屌屌下俾佢反擊鳩斬爆底又角球，然後又係Kane頂入追和2-2
On9到2球都係角球Kane頂入，谷鳩氣即刻quit game

咁係你無品定佢無品？
唔知你想表達咩

好好笑 你屌佢唔玩golden goal都算合理
屌佢落底出波係咩事

落底岀波入角呢啲正路打法都要比人屌，慘

半日就奴哂咁多個 換隻維迪算

都唔知算輸定贏

兩球波都係俾佢開角球頂入 燥燥地姐

個個post都有罵戰 搵把尺度 點先為之閪玩家？

好人
送win
入左閪波會送返球
上場我golden goal 今場佢自隊再走
Golden Goal
L1 + R1
唔玩golden goal
我掛機佢繼續打
幫我pause
跳閪舞
後場的波
full replay
支那狗
中美斯當贏我屌你老母
閪人

隨便改

唔好
會後悔
奴齊嘅賭base仲好

賭base 賭到驚

人地反meta 苦練一招角球大法
你唔欣賞都算 仲要做閪人
比你刷到token都係開芬蘭啦

呢度有冇人試過俾人用lag switch?我10ping上半場好順贏緊兩球 之後下半場對面無啦啦用左兩次pause就好lag 完全郁都郁唔到 下下一順返就見到我失波

mid base jump咗
好唔開心

點解可以抽10次？

有愛咪贏

自己有好多account / 借fd account 開

屌 我岩岩果場都係咁
輸4:2

開心使用中
瘋狂R1+正方

我都係輸 唉 有陣時想放工輕鬆打fifa姐 點解要遇到呢啲on9

第一句己經講話 唔係佢Ching

我係彈紅燈跟住疾疾下

打住機睇 冇開聲

奴swap有冇平價英撚防中同中堅介紹

fred
tomori

睇錯
英撚 防中冇
搵隻中堅頂

同你差唔多 對面一pause完之後就彈紅燈 我見到對面即刻開press就撳解圍 個中堅就企左係度冇郁過 之後我就咁失左三球

想收coin thanks

防中 pearson

Tomori之外有冇
用緊fredricks客串
中場用緊philips Hughes 不設防咁

般奴因咩事升？ if朗？

我隻89般 580k買 諗緊放唔放好

諗緊要base icon + Ultimate
定要base/mid icon

可以奴swap
又贏

我搵隻freeze awb 打防中
中堅用if smalling 同rg gomez 夠殺

哪有free awb
後悔冇整loan了

我用米拿加阿里

one league
同一條友
我2分鐘入左球lucky goal 佢走 fine
立即重遇
我開波og 俾佢諗住走
佢自己按stop 走左

派路打CM有驚喜喎

唔好要Ultimate啦
除非你好想要肥料

屌你老母用英撚coady smalling想死

用tomori 好過

邊個夠我慘

Yeah,英撚friendly又一成員

用5後防陣入場轉陣用fz雲比沙加打DMC

Sor鳩冇心抹殺佢苦練既成果

但base/mid icon睇落都係開base icon

Same.. mid base

刷完nation剩37場派win，有LW barnes load打RE就係我

做下好事陣間抽base

打左咁耐wl 仲未有張紅卡入到隊 連擺下既價值都冇
換到而家得番神軒

兩個只能活一個

好慘 又未有SBC祭icon

Chisakinofish 正死賤種，friendly 輸波掛機都唔quit

有冇人發覺EA破壞咗隻GAME嘅設計
明明佢出咗好多chemistry可以玩
結果變到好似攻擊就用hunter
防守食shawdow

Anchor Engine finisher deadeye 都多用呀

直線好撚難刷

真係灰灰地 仲諗住TOTY課返小小 依家課條毛比佢

成隊波靠兩隻icon carry

中美斯當贏做到閪人榜第一，多謝你

今集hunter唔多見
Engine反而幾正

好多卡都90幾速唔洗落hunter了

One League好順利
淨係真打咗一場其他golden goal

9場搞掂巴西
諗起用英撚就頭痛

想送W刷直線都怕俾人post psn

奴sb真係好撚悶
完全無樂趣可言

新玩應該做哂foundation d SBC先?

越遲奴會唔會越難遇到人派win/玩golden goal

放3m coins

我巴西都係9場完左
個陣都係諗英撚唔知點算
但最後都係9場完左

唔洗曬時間啦
打DR/SB拎獎勵
得閒就做活動SBC拎包抽野

headliners tracker

ok

新icon黎? 上年好似冇見過

上年都有

即係依家唔可以爆底傳中入波？

個陣都無咩好upgrade

應該換 24/24 x2, 83x25, 85x5
定10張車晒落base/mid icon?

之前8張已經抽左base icon

有話唔可以？輸兩球角球唔gur唔得？

突發見到就買左, 以為個價係set錯
點知check futbin個價已經連續38萬左好幾日係貨源好似好少

英撚點玩呀...
得返30場，十場都贏唔到一場

我用coady smalling abraham greenwood ox bertand
打咗25場

loan隻barnes做啦
左邊barnes右邊beckham已經贏到

咁對面斬波追和你quit係因為對面唔golden goal所以quit定係因為對面傳中入波你唔gur所以quit？

一上d4 即刻連輸 有無人教下點防人地啲反擊

今年摩納哥好屎

好想投資張德甲85cb

Why not both? 連續兩次領先之後都係輸角球 邊有咁好心機繼續

Ea改低左price range
D人死都唔放

係喎最多只可以賣38萬
點解隻dembele rating仲低但可以賣百幾萬

頂返入佢

Vidic定賭一鋪

同dumfries 一樣 on9 EA
82 TOTW 仲貴過 83 RB 10k

對面唔自隊送場已經要抄低psn

我會賭

賭for sure

德甲好值得買呀 你睇下佢 嚟講對mainz 史浩克04 FREIBURG

mainz 17位
史浩克04 18位
FREIBURG 9位

連贏4場好似有D難

今集hawk 好用D

德甲波好難講, 除左拜叫穩,其他亂到9彩

Foundation個堆夠卡一定要做wor
好易做

唔明你地打到咁辛苦做乜
買人番黎打完賣番出去都係有限錢啦

咸爺踢中場 福加多個跑得快既踢ST 不停塞直線就解到

83+ pack終於贏返次ea
不過華拉尼又用唔著咁

後防vvd gomez，好唔好為左隻華拉尼轉呢

奴HL明明放水比佢入，我剩係想德甲入球，放左3球都仲要防我，唔幫你解禁區球quit左去算

你高美斯唔係黑卡可以值得換華拉尼既

一定轉

唔等今期TOTW先抽，可能有阿朗

買左if Watkins即刻贏返兩場

幾時抽對我黎講都係一樣，自知閪pack luck
奴埋one nation做埋85+，到時開

呢一round係咪8張token??
上一round都係8張？

今round 10

而家儲左20萬，本身想儲耐啲直上if gomez/ 萬聖節larpote

咁而家係咪應該買隻mendy返黎link，又可以用返排先？但又嘥左隻freeze adama

不過龍門又唔用得pope，呢個真係神龍黎
轉左要用areola，又唔想嘥錢買隻loris返黎

同埋隻右閘tavernier又10chem唔到

諗住奴十張抽icon 奴撚死

無人打dr
想上d1

Gambling for sure
況且vidic又唔係好勁

amavi同hinteregger 入得過?
而家入會唔會太早

賭左
Portugal
CAM

英撚暫時6/9

Figo?

真曼會換維迪

Rui Costa

屌 係咪外掛黎架
對面無啦啦pause咗一下又唔係換人
跟住我就彈紅燈
然後俾人連入4球

以後每張load都做左去，一定有用

係 hack 左你個router
小心你電腦啲資料都無埋

真，奴frdly用下期icon swap話唔定係全西人，到時又可以用個兩張icon

HL個張個任咁9 又巴西又德甲 仲要7聯賽

單刀從後剷低吹停但牌都冇
Bug黎架？

Thx bro 發雞盲數漏

所以唔好理 照鏟左先 起碼唔駛輸
紅咪換走個前鋒入個後衛

抽到張橙色Zaha 是咪肥料卡？

落地獄啦

新手 唔知佢有咩用

無限chem可用盡icon同錯位

依家奴HL 8成對面都送win

低級肥料, 啦啦林搵個sbc 祭左佢啦

集氣

開黎見我

85 85 85 85 85

lets go

準備警世

屌你老母臭閪 pack luck西撚到

隻臭化閪HL龍做82+中撚過喇屌

想問吓呢張有冇食評

講真好廢呢張野

我連88都無呀

有冇人有HL sms食評

慢到咁又難link, 做唔過

屌....
.早幾日哂錢做base/ mid icons pack中bb crespo已經夠傷

講真,有hl,有88唔算差啦

Tokens Mid icon pack ，都用得過架可？

終於上到D1

英撚icon swap

少少失望

奴完先抽到
重特登買左張Watkins

起碼可食用啦巴打

你隊波水到咁....定係真係層次係咁 @@....

mid makelele已經好勁

鄉下新例
落底出波俾黃牌
哈利簡尼用頭鎚入波即接俾紅牌.

防中夠組十幾隊

係咪當輸咗

想問下條防線你地會點揀

mendy varane vvd tavernier(8chem) areola
右閘或者用返obj bellerin

mendy varane if gomez tavernier pope

adama laporte(hw) varane tavernier(8chem) 古圖
呢個陣係因為唔想嘥左隻adama

石頭

Stones

Fb Stones

張石頭幾正咁

Um.. 當免費有一堆肥

H/M

2 或者 3 vvd + 比比鳥一般

Moment Stones

石頭換走gomez好唔好

無啦啦出隻石頭，1轉
mendy varane stones tavaernier 呢

vvd trade得，可以執下前面

食左shadow都好正下

係囉 有啲心郁郁想整黎玩下

用完vidic 覺得77速唔夠用

食完都係得82 acceleration不了

知你地急需英撚

咁多高級肥 當贏左

85 整到隻 睇落實用既stones
都ok

點解有felix唔用 用 基沙文

我隻rg gomez都係食anchor

食完都係83acc

奴任遇到個閪人
一開始og以為佢係想刷任
比佢入返粒就認真玩
係你啊 lau9wah99

條友出哂名，google 就見到
咁多年都唔化

咁都係1比1 姐

隻stones廢撚到

佢啲stat好過if gomez喎，除左慢啲
真係咁廢咩

已做9萬抵到

1 月 9 至 10 日 北美洲地區外圍賽 1 | 大洋洲地區外圍

張卡介紹直接鞭鳩利
記憶中好似 嗰場入咗嘅話利會拎英超

所以唔做

雖然今年唔玩英超但係應該會做
*鏝

bb/mid icon中bb波叔
真轟

Bb mid包贏定輸

次次我讓win, 淨係要入波都遇到on9 仔
凌晨兩點幾掛機睇住條傻閪同我啲a.i玩足全場

你自己上futbin睇價錢咪知⋯⋯

明顯假膠

膠都費事派

其實佢點解值咁貴？ 睇佢啲數值好普通

之前已經換左85 同83
今次應該換咩好？ 好似做icon好過 堆肥都唔值幾十萬

Baby古都用到下
Sor見識少未用過神獸

其實都唔算普通 睇數值反而都幾全能下 又攻得又守得 速度又唔算慢。但係又冇咩特別勁既地方 勝在夠平均

8chem朗，食hunter定engine好？

輸到含呀qs 呀屌你得未呀

5:2用英撚贏到巴西大陸仔

D傻系失一球唔撚走 係都要踢足90分鐘 咪又係輸

Stones 做左，食shadow用落唔錯，in game唔慢，截波幾爽

7chem Burno定Full chem semedo?

7chem文尼會唔會好過隻時刻depay打st？

痴線 世界圍住你轉咩
你要入球加完場
人地可能要做任 刷遠射刷傳中呢
你企定定就要人跟你企定定咩

換朗 定換 中場先求意見

利申黑福好鍾意好好用

Bb blanc好撚癲再次話我知咩叫模組既重要性隻腳長撚到乜都截到，高波又攞哂咁制，佢d數值全部都假除左身高，仲要跑得快點輸

我唔想知唔想知呀

只能說上年用過 唔想又用

如果簡迪要upgrade佢係咪其他一隻可以諗？

我係Kante +佢

新個隻sms 有無得比下 , 岩岩做左

Kante 加 blanc
Blanc用stay back or BTB好?

b2b 啦

我用緊簡迪加rttf 老母
簡迪傳波好唔掂

望吓squad名

因為唔識用sm同埋用落手感基沙文好啲

我大約要儲幾多Coin先收得晒未有個堆球員

今日應該開到個mid icon pack, 希望中好野

Futbin答到你

100萬左右
左右閘同法賓奴可以用d 平d 既人

2揀1 , 91 卡卡定係呀朗好 , 但係呀朗唔夠chem

上定下 邊個好？

好撚嬲 課2m平衡下個心情先

77pace加靈活其實夠用

冇得比
sms又慢又鈍

英超最好組合架啦
兩隻都好搶得

真鏝 隻石睇落唔錯

睇緊master league replay
Seth隊波原來叫FIFA FAKER
今個WL好似match過對佢
俾佢抄

唔知有冇人po過 sb glitch實際示範片

本身玩開英超, 但一直無好右翼, 為左hybrid到其他聯賽右翼, 其中一隻中場放棄左老母

Fifa faker咁易認都唔識

我前鋒用緊c7 大帝 但右賢仲用緊Lucas
手感好到癲

我25w fd都俾佢撚，無27都唔洗打架啦

本身我都係用Lucas玩左200幾場, E家轉左用Messi

有無解釋點解第二轉會失敗，我有時都會俾對面逼到清波

簡單講 個glitch成唔成功個指標 係你會見對面suppose逼你嗰個球員會係咁扣氣但又冇埋你身

冇扣就係唔成功 會好似第二次咁慢慢逼落你個龍度然後auto clear

佢都話有時要做多一兩次先得

有冇咩推薦？

Lb telles
Rb semedo
CDM Fred kante

龍冇錢用住pope/areola先

而且呢個陣轉433用尤西比奧打中間cm，朗右cm，右閘semedo輕鬆full chem

抽好嘢先放上YouTube

BB BLANC 呢排用都麻麻
傳波屎撚過KANTE

巴西 one nation 係咪唔一定要第一手？

唔係

原來英超入波同西甲互通仲未fix
想問下直線係咪要西甲入先同英超互通？

但前鋒要利記 可以用老母/邊爐擺ST
利迷有多untrade砌隻明爐都諗得過
又或者用451朗擺頂

睇完stones d review
都係all in 入if Gomez 好似好D

分分鐘rg gomez 都好過stones

用緊RG Gomez同 Adama
係咪可以慳番

有愛咪做囉 無就算啦

rg gomez好撚廢 懷疑ea nerf過

唔洗懷疑
與此同時多左咁多勁既進攻球員卡
Rg gomez 唔夠玩了
技術超班另計

讓條路俾人去

已經無再用, 可能新既攻擊球員卡勁左

SB 掛機大法 係咪斬比龍門就得 bug唔到

#256 有youtube link

如果想用Walker打Cb既過其實有冇必要用多咁多上隻If walker?定係用tg walker 7 chem都夠用？

巴打好勁 可唔可以分享下陣容同戰術設定

甘樣？

隻stones agi幾高，但其實睇數值同if denayer差唔多
買支國旗同聯賽好似又有啲無謂，畢竟大部分人後防都會hybrid

yes 到時較好D 位置就full chem

介紹個app比你futbin
另外打返咁字

exactly，In game轉返4231/4222/442 睇你鐘意
中間兩隻中場用kante+費明奴/韋拿老母，睇你需要

同問

Engine平到咁 試左先冇壞

in game打 433(2) messi ST griezmann RW
前鋒false 9 RW cut inside LW stay wide
防中cover center cut passing lane
CMs free roam get into box
R LB balance overlap
GK sweeper come for cross

防守balance 5 width 7 depth
攻possession 好似係5 width 8 players in box

要aggressive manual press同控中堅上去

不過都係好彩遮 都未elite過

好少睇Seth
香港剩係睇成仔同Lui

冇記錯的話我當時好似屎忽撞棍咁16定17g 14w
心諗條友咁撚勁只想快快脆輸咗佢打下一場
完全感受到pro player同我哩啲普通玩家嘅差別

睇inception review 好似講到另一隻VVD咁
但擺明個模組冇vvd咁好用

尋日都首次上D1 拎咗嗰五皮不過本身都係17win

留咗堆pack幾星期等toty
而家仲未有消息 完全唔想玩住

if果隻勁幾倍

佢有講個body type無vvd咁好
加埋個work rate

20w好難

究竟幾時先出toty
睇黎下星期一都唔會有住

巴打差唔多全隊疤

諗緊下隻買rttf griezmann puyol定xavi
隻rttf好似想升返

CDM 仲有stay back

可以點upgrade, 大約600k budget

Xavi喇今集新卡

Btw 法比加斯好唔好用
我入到隊但唔知擺佢咩位好

見傳緊下個promo 係future star先
比EA撚足個幾月

隻rttf oblak值唔值26萬 定吉祥物黎

隻史東斯都幾多劣評
3選1搭維迪，都係用番摩根好？

咁戇鳩？咁我唔撚等買左人先算

巴打可以考慮用rttf 基沙，我本身用開佢，真係好用(啱我用)。直到前日中咗張有用icon 先換走佢

Icon任隻rij好唔好用 冇咩運氣 想就咁換隻人算

xavi唔知買邊隻好
prime又貴 base又好似差啲
mid又閪wr

法比好用 幾主動sip返美斯false 9個位

pogba to kante

係窮呀!

我本身隊波都係同你差唔多，死儲爛儲都買隻89基沙因為真係值得擁有，尤其望佢師到90/91

利申非巴迷，純因為平嗰時用87 嘅佢，用用下忍唔住upgrade

閞頭都諗住換rij算
但最後覺得 10 + 8 有2隻icon
或
8+5+3+2 最抵

佢wr好似麻麻你俾佢食basic夠做？

我啱啱買咗美斯
得返20萬

巴打之後可以分享下美斯好唔好用？想拎佢打4231 個ram, 而家用緊salah, 未夠錢up, 要等埋聽日rewards 先夠

我想要高positioning啲
無咩chem啱心水就唔食

等我又試吓433先

left stick好好扭 係喺差gp都唔會太差
sprint推得有啲遠

不過走位現位傳射都好正 好少俾人推跌 不過正面爆通常唔夠快(唔識sm

manual high press+sexy defense

我都少用SM, 想搵佢頂salah 係希望傳射更上一層樓你覺得佢夠唔夠氣，會否好懶散？

普巴換里山 再同pele 調位

壓得前俾人一腳直線就gg

攻唔會太差 有存在感
守我都有用佢press 暫時都仲未去到完場橙氣

好，聽完你嚴講我聽日試下賣salah換佢

控中堅拍上去 逼佢分邊再用閘/中場追

半場貨仔 70分鐘一定要換
利：super sub

我用佢黎打ST嫁

美斯ST好D咼
四腳, 爆發力高D衝到一段

咁佢唔係呀嘛
我講啲野參考價值未必太高

巴打 見你上到d1但20w唔到？
我上星期20w 但打到死都未上到d1
琴日仲連輸落左d3

dr撞手神嫁遮
wl先見真章

我指你個陣啫
如果用基沙文+美斯
應該美斯ST好D

我係喎
夾chem遮

咁大鑊不過可能用佢要較到保守啲同唔返後

我都係d1 但未20w20w難啲喎

打翼會爆好多 一定要換

今集其實最想玩伊度奧同沙維
伊度奧應該base都好玩
沙維都難得整到佢唔算慢, 應該用得落手

係呀，但最慘簡迪傳波唔掂

沙拿我覺得唔錯喎，仲用緊

xavi係睇用邊隻

好鬼難有無tips

都係睇budget
base都用得落

點解84+啲球員咁貴
最近有好抵嘅sbc做咩?
係咪要等到toty先會跌

會唔會因為開季遲咗？
話說上年停賽係咪無totw

諗緊mid
不過一要儲錢二諗緊wr如何

俾隻貴野我套現買prime啦

我wl上20 DR仲係d3
徵求升D大法，好等果幾皮嘢洗

一開見到紅色紙 好興奮

你老味

都係不斷打有時狀態好就連贏連輸兩三場就休息下同WL 差唔多

我見好多youtuer 都抽到依隻

手順打多啲
琴晚連贏4 5場上到1899
打最後嗰場負碌到仆街

美斯禁區頂lob thorough pass FDJ控到俾gk救到
佢隻後衛控一腳個龍門飛埋去打柒個後衛
另一隻後衛喺個波後面橫行過咗 美斯再鳩射入咗

見到都唔好意思 不過差1分升rank無計

I know that feel

I don't
what is HL?
holiday?

有無strong hold cash黨等toty

mid stats ok但又慢過baby 4點速度
仲要work rate由high high變med med

Hold左就快成個月佢死都唔肯出toty

pace唔太重要啦
法比基沙文都係咁用

仆佢個街
hold撚左成個月cash等toty
點知係咁出其他promotion

如果下星期啲HL有巴塞 我應該會抽曬佢
尤其是FDJ有機會有if

但仲慢過rg迪莊
防守stats又差過迪莊

FDJ咁都唔IF就燒佢數簿
今年巴塞都比較少特別卡
希望HL 2有啦

走位
美斯同potm felix啲走位差勁遠

如果dejong sancho 牙朗真係好難忍手唔開包

if lenglet都唔知買唔買好

futmas 前已經賣左隊
好掛住用c朗屈機既good time

後防pace好緊要 中前場我都用緊80pace既細哨 完全係okay😂

停賽期間，ea用佢嘅方法出totw
(好似係參考上季同期表現之類）

又抄功課

bb icon中西班係咪多數都廢？
中左魯爾
好似廢到仆街咁

已經做左吉祥物

我上星期明明有14w,但objectives嗰度話我得9w?

見到國旗真係除左巴西都唔好嗌定先

你早過個obj出就打咗5場

你用緊咩中堅先?

baby細哨? 真係ok咩

全部硬吹 得140k可以點upgrade

見到西班牙可以屌定先

匈牙利北愛最好
法國葡萄牙上落最大

荷蘭都係上落可以超大

朗+包 點樣10chem

換走ziyech, 轉rg bruno 都好過

Meta 公廁

好多方法wo...你本身有咩卡
同埋咩budget?
無budget一律古油偉夾

氣唔夠, 速食hunter唔覺得太慢, 值都唔好諗住靠pace放甩人

細哨bb坦白講同mid prime 果兩隻差太遠

里山gogogo 105萬，一路用一路賺，輕鬆賺15萬 如果利真係買，上1.2不是夢

依家有一啲肥 有冇邊張sbc做得過
我見夠肥做石頭 定係再等下先

rg lenglet diego carlos

石頭應該勁唔過你而家個兩張CB

阿根廷

可能勁過RG GOMEZ 少少
但唔值用1X萬肥去換
換左ZIY 之後再儲下錢先啦冇咩好換
再換就ALLAN 上KANTE

Bb petit 可以點用？

qs

後尾唔玩golden goal, 當weekend League 打先贏
有兩場打到射12碼

無icon可以點有里山 馬昆咋

一係你post 你原本既陣黎睇下點砌
又或者如果你係由頭咁砌既話你講你budget

好唔該曬

1M內有咩中間位連chem
入場轉翼好用

仲有HL team2
有排都未Toty啦

基沙文

我覺得儲多d 阿蘭換簡迪作用大好多

打4222
st偽9
okay
22w 算係咁

懷疑sb 個bug fix左 整左5場都出唔到

sor 打少咗icon

最快都11號先有候選人，18號開始
11號無就再下一個禮拜

好想儲錢買朗
成日有錢就忍唔住抽icon

應該冇，今朝岩岩掛左一場

回傳左比個龍都照逼埋黎

個龍要再傳俾空氣一次

用緊rg Gomez有d心郁件石頭

成隊鏝特別卡又幾靚

Same
rg gomez 再用落去應該會掉掣

我諗stone 個定位係介乎rg 同if gomez中間

If Gomez 要500k而家

未夠錢買朗買一兩隻icon玩咪仲開心，儲夠再套現，抽又成日輸

利申：未買朗之前玩bb zola

仲諗住跌價買返張用下

我都用緊rg Gomez,打算做埋粒石頭玩下

好綠

Baby zola 100%

又話獌係ea契仔
原來鏝先係

終於奴完Rijkaard

再望下新聞
都冇咩心機打機

現實比EA Script更無力

我550k買，賺到笑

上定下好？兩個都可以全Full chem。in game轉424 福同felix打前

獌狗得果幾張
好想佢出fred martial

550k真係冇得輸
不過依家個價好似好高水份
期待一個屈尾十轉去冇歐戰打既隊

Carrasco 勁？見都有人用下

狼隊

是但砌，後面成堆法甲就得

thx 研究咗好耐都要一隻icon cb 先得

唔算差 主要用佢爆邊多 同埋西甲又冇咩選擇

左翼都無選擇
不過唔太貴 就算rg都用得

個時出咗TOTW moments 將以前出過既TOTW rating +1

平時最鍾意cap水嘅EA竟然拖住唔出toty

因為依家HL 都吸緊水

就係想toty前再cap盡 出完toty啲人開始棄驚

佢拖住唔出我都想棄
呢排都係打完swaps就無再開驚

最後決定做個89+ 超級明星

結果

公廁陣，但本身你有果4隻 係 2防中 2前鋒，要塞2隻踢邊既中路係幾難，馬昆換牛娃踢邊會好d

5張SB Icon Swap我咁砌嚟刷
1) First Owned + Silver
2) UCL + French
3) Portugal

點都要打18場

唔打

1:0後掛機感覺最好

馬災不了
出Fred 白lin 好過
同埋我隻if 卡叔呀屌你老母

18場最低消費啦
要砌到UCL First own 葡超/ 法人
或者Silver First own 葡/ 法
太難啦

Silver
法國
葡 + first own , 仲要拎隻中堅踢龍
UCL ( 之前買落百幾隻見靚價賣哂 搵左自己笨 )
我踢左勁多場

silver 法國買人踢都得
我就係silver法
first own 葡
UCL

買嚟做啦
踢完賣返出去咪得

唉，低div刷one league好辛苦，好少人打golden goal
諗起仲要刷one nation真係哭撚咗
早知頭幾日打多啲，應該多啲人識做

打完葡超賣返出去有冇人要

快手D打, 最多蝕稅

85+ pack

巴打咩div我one nation仲有40幾場剩準備派win

用錢買時間，最易真係12場
First own+ silver + 法國
Ucl + 葡超
唔捨得買咁貴既ucl+ 葡超，所以做左18場

唔係急刷嘅話其實無咩所謂啦 當攞埋sb分 (如果平時唔打sb的話)

支持巴打 起碼唔係用嗰啲功課隊

打完 有賺

臨出任前1000-1300入左80隻PEPE UCL, 8000蚊賣走晒, 勁爽

D7，應該比較難撞

想問下儲咗80個packs等toty 但係啱啱icon swap換咗個89+ pack之後唔見咗 係咪我太多packs佢show唔哂？ 想問下係咪除咗開哂啲packs無其他方法？

公平咩 我中隻HL芬蘭龍

用手機app
PS4只係睇到30個packs

隻zaha好廢 唔駛羨慕用落無呢個速

公平咩 我5隻都85 83+ 得1x89 1x87 3x85

好似肥左

唔係掛 對過人地用隻sif都好勁下

5星sm依啲睇駕駛員

我都係難得好彩一次

呢個真，利申剩係用fakeshot dragback ballroll，45星SM對我黎講冇咩太大分别

d1 打 幾快手 都算多人跟golden goal

速假 扭波正常 我唔會話佢好痴腳
5sm 對我無咩大用途 wf3
硬吹咪用下

玩吓
用meta都打得唔好會好撚灰

搭單問：請問左邊用基士文 定馬斯亞好？
4222，前面包皮c朗，右：福，
中中：kante bruno

好耐之前抽左隻利記Thiago OTW
好唔好賣左佢套現
而家仲值60k

馬斯奥同包皮換位有full chem

你勁啫 低div好難打

想搵隻icon ST入場轉打翼位

有冇邊隻好介紹

1.5M左右

係喎，咁用馬斯亞先
唔該巴打

再降d，呢家1200分刷得好舒服，基本上8-10場先輸1

其實對面唔quit而我有打足全場嘅比賽贏晒
又唔會難打嘅，不過好晒時間
唔講以為刷緊sb啲swaps

Prime stoichkov

icon swap rijkaard有冇食評？

巴打見你問左好多日
比個Futbin參考你睇下幫唔幫到你

利申未用過

HL先正, 尋日好快刷完, 10場全部一開波都OWN GOAL, 無真打過

賣啦, 唔會升, 無用

我
1. first own + LIGA NOS
2. France + UCL
3. Silver

唔該你 研究下先

85+ 我好你一隻86 有walkout睇

我隊波好屎，好多位都缺，唔知點樣用token先最大化效果

今期10張 大家會揀
1. 核彈伏包x2 + bb icon pack
2. bb / mid icon pack
邊個好

唔值
Walker, 仲好

唔好呀

仆你個街 啱啱base and mid icon pack 中Scholes 我發覺英人好鍾意我 屌

奴左個mid icon , 出左查斯古特

不如直接用VVD

何必呢

舊年無試過icon swap, 今年一試就中呢d好野

仲奴緊5 個token, 諗緊點用

幻想是美好的

83x25

你中古wo

諗諗下好似icon pick好玩過89+

巴打中左乜

死ser?

仲15 16 ， 2 個ultimate packs好似diuable但係有機會連board都無

不如你sd個陣出黎比埋筆直等大家幫你諗下

Fred咁好用都唔岀新卡
淨係岀rashford pogba

1. 8 chem Potm Felix , 10 chem rg 朗
2. 10 chem Potm Felix , 8 chem rg 朗

1定2好？

1

我寧願要個龍門無咁嬲

我記得神童都有期用Hagi

其實幾好用

sor 快手推左文

隻Scholes用唔用得過

玩開442無打開cam

換咗

轉位踢中堅
高大，吸到波，轉身唔算鈍
速度唔算快，夠用

利申用開平野

巴打對抽卡好有堅持

你已經叫抽得好

我等緊隻真朗黎

我都有duplicate puyol
之後拎左去再賭icon

老實講 用唔過 但我砌全獌抽中佢都會用

成百隻icon 都重複

[
我一個鐘人工貴過個10k tax

12場搞掂都覺得好耐

諗緊用佢頂Coquelin個位 之後咁砌

老虎機jackpot唔係咁易中

都幾肯定coquelin勁d

有賭未為輸

用番coquelin 好過 真心既
scholes 係獌icon 中場最唔好用個張

Stronglink Tavernier喎 安慰緊自己

即係又可以攞嚟收藏

用rio嘛

sb應該普遍人都係打18場，除非開過好多pack又無用d卡嚟做sbc 上個月做80+都清倉咁滯

sb/friendly專用

為左隻閘strong link 而用scholes 一D都唔值
獌都係咁話

如果又要用英人刷就正 Wright,Bobby Moore , Scholes 諗起都開心

要有錢先得

掛機無啦啦 og 左三球
屌

重有洛賓呢

bb/mid icon sbc今晚完，大唔大機會出prime sbc

0%

驚世post 12 個token 倒落海

仲要掛多3場headline就奴完

但應該唔會用

上面一隻呢度又一隻今日都係唔好抽icon

以我既抽卡運 都可能中c9c

突發比人炒7-4 前面三隻擺明唔夠chem可以一個又一個直線放狗 想棄了

唔夠chem都會有基本能力，講到唔夠chem就變銅卡

用過1場打one nation，慢到pk

有冇整牛蛙

以為係 我追求100chem

如果對手打one-two 你地會點樣控隻中堅？

我會捉無持球走緊位個球員盡遮傳球路線

遮無波果個傳球路線，不過盡量用防中去遮

用肥搞掂

有選擇都太貴

83x25 好唔好等team 2先開

咁你咪買隻kane同adama爆底傳中囉

終於奴完啲token
派下win先

打算奴8張玩base icon 上輪換左vidic

而家解任係frdly 乜loan都整左先

唔等啦 等等下等到棄game都未開

Win

普金 cb hummels or klosterman？

今個禮拜得bruno 同Ben 會用到，team 2 應該有son/kane, haaland, Lozano, vardy, benzema 睇下用唔用得著

3sm有冇食評

Klosterman for sure

thanks, 咁德甲cb klosterman搭邊個好？
而家用緊sule hummels

無中過 俾唔到

5腳加靈活型應該幾好用

咁快有predict

恭喜

取代momment depay

點先升 要贏哂？

Budget幾多
Sule同Hummels都太慢，都係肥料卡

100k內

開

連羸4場會升 MK好似最易

難啲啵

19用過好撚勁

點解totw無靚相

如果用返普金過渡就Hernandez/Upamecano，幾千搞掂

100k加多少少可以上if upamecano；HL個隻食張Shadow，應該都勉強用得落但唔sure

8換bb 定10 mid or bb好

If Delaney
唔用開德甲我都答到口臭

有冇咩卡好炒比小弟跟下

one nation英格蘭完全係Pope carry

bugs 黎 隻腳救好多

thanks, 我個隊重有冇建議？

無

咁奈，賭左4次贏2次

周中比賽無人做野

之後又要出HL promo

烏龜組合

好有錢: Rttf alaba + rttf klostermann

有啲錢: IF Delaney + IF upamechano/IF Konate

冇乜錢: RG Alaba + RG klostermann

IN FORM都會升，今年MK易

古
Base

冇乜$$

福仔carry
連RG DCL都要食Chem

利雲又入選POTM
其他仲有Muller , Stindl

掂呀 恭喜巴打

會唔會剩係potm 都升到99

咁我揀有d錢

50% 贏率 算好高ev了

上2集張美欺

心郁郁想買HL Hintxxxxx，但咁搞法我三隻中堅都係左腳

3次base，加度素，舒米高，best
1次base/mid中呢隻

One nation送win個個pilechan巴打祝你pack luck good

RB之前有冇奴Mukiele，有既話我會用個張，然後賣左張蘇超RB換錢upgrade其他位

已買
我原本Hernandez + Akanji

SIF Taveniar有冇人用過??

好鬼快又硬

Werner 加強版

好用？見佢H/M

冇呀，但呢隻rb好好用，成條右路打哂

我反而係
1）first own+silver+葡超
2）UCL+法國
12場搞掂

暫時未用過

我用佢8chem成條右路打哂

其實又快又硬不過full chem唔到換多25k upgrade好過，不過冇Mukiele就照用啦

之後隊波應該點升，諗唔到方向，除咗包屁朗，所有都係Un吹

其他位重有乜可以upgrade?

佢pc

Werner 唔full chem不如用細三/haaland

係難咗定易咗

haaland用過普金，接受唔到佢轉身慢

我用緊88，打支點/自己爆一段都OK

88轉身同扭波正當返未？

轉身冇乜問題3 SM唔用佢扭啦

正常返未

Shing 同 jesus咩事？

中左untrade salah同thiago, 但諗唔到點放落我個陣度

唔用啦，Thiago 唔係快唔撞得，Salah 3 WF

19年shing課黑金
資格賽比人report所以dq

應該關呢單事？

Fifa19

你地隻cancelo食shadow定係anchor？

salah打後備，下半場放狗

Strong link 咸爺

First own + 銀 + 法國

邊度見

不要再說了

阿生用返繁體字唔該

希望我唔好中Deco, 仲奴緊icon

其實我幾肯定d 8 d7 d人實力勁過d6

請問有邊隻字係殘體

你張圖呀

Same

哦，你講緊張圖，我都冇留意

android app中文得殘體

咁好彩
我first own搵唔齊葡超/法國
點都要踢18場

推完文未？

咁咪睇英文

乜乜乜文盲引戰

文盲都學人打機?

巴打癲喎，真咩
點解咁講

呢張食shadow好好用

no offence, 但係ps4啲人應該勁過pc啲人

係咪又要牛市巴出嚟講幾句

None taken
玩吓遮
pc物價高企

係 仲要咁多外掛 no loss glitch
下集轉console啦

係窮呀

我enjoy cyberpunk 多啲
嗰類game我覺得 pc好啲

隊波之後應該點升好？想換右翼但諗唔到點連，除左包屁朗同RW之外都係un吹

今日咁既款，大家係燥底d

多謝fai club巴打one nation送win
好人一生平安

講明先。冇心引戰呀

打聯賽都有人唔走又唔係刷入波

我認衰仔，出殘體圖

我啲銀卡都儲唔齊法國或葡超

利迷係咪應該整隻Torres玩

新手一問 有無掣可以叫最近隻球員跑去搶高空波/拎返飛走左既波
次次都比人搶贏

買好過整

你開好野多嘛

今季有冇人打4141?如何?

屌你辛苦奴完俾堆咁嘅垃圾我

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你fifa存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

買prime玩

諗緊兩包ultimate定5張85

前者應該都唔會有5張85
但叫做補下d肥
平時做sbc可以用

後者係多d高rate
不過已經懶到唔想再奴多個token
同埋睇youtube開pack都一樣伏多

之前用過吓 兩翼都係鳩吓鳩吓

個個HL 都係刷緊德甲 大家都好合作

掛足全日機

幾好玩
特別兩隻CM都勁

Son可唔可以擺cm呢個位
佢wr hh高體又靈活

戴祖兒男朋友死賤狗你去死啦抵你成世溝唔到佢

想問下icon swap仲會唔會有其他icon揀黎換定淨係得而家果啲

一個聯賽仲難打過WL
D波勁到唔係人咁品

好似巴打黎

係咪錯po

是咪有花生

我都係 500-700好難打 之後一直嬴到900

乜料

HL WF4* 好撚難做
贏一球啲人好識做即走場 做極都做唔到
唯有等人送win

就咁留低一句叫人去死又唔講發生乜事

French + ucl + 1st owner
葡超 + silver
12場岩岩好

吓 我中祖雲達斯個守龍喎

First own + sliver +法國 啱啱好有11張
UCL+葡超 一隻都冇 用左8萬買人 做完9萬放返出去
12場搞掂

Pope要食Chem 的嗎？

let go baby, 祝我好運

Keeper唔洗啦

德甲左閘RG Davies 再上係邊一隻
RTTF 買唔起呀

今晚出牙朗

發現sb可以3個一齊解

見DR有幾場淨鳩打拎下分，第30場就撞到痴線佬，7x分鐘佢贏到我3定4:0就PM 叫我quit，我係唔勁，gp lag撚到癲又button delay到我攻守都失位，都唔知有乜好串我，但PM得我就唔好諗住我會走，聽日一到3點就report佢

換Prime or mid icon
定89+ mid icon pack好

俾人反cup咗兩場

82+

呢個陣做唔做stones好？
後備有arouar，maddison用落麻麻地

sad 撚到 想棄
89+ mid icon 開Klose

如果係換雲迪克，不如儲錢上if gomez好似仲實際啲，一嘢推到龍門同隻閘10chem

奴完8張 base icon 抽 意大利 cb baresi

If Gomez 有咁勁？

最簡單係用lm coman連8 chem mendy
除左davies冇一隻德甲左閘係用得

唔會呀，好多人玩golden goal
搞到我刷晒w都未刷到直線助攻

食咗
本身用緊if里山 kante 牛蛙 Volland 打中場
唔知棄邊隻好

有無巴打幫手答答

謝8 btb 加隻純防好d

我打12場就接掂左

主要我唔覺得stones值得換走入面是但一隻中堅，扔十幾萬又無得cash out，不過買隻cash out到嘅遲啲換人都可以手頭鬆動啲

冇
就算L1轉人跑都唔會追到

fifa既有固定都唔知叫唔叫bug

入完5球用橡筋大法
Last 果場差啲衰收尾 5-5 要打加時

前三個中場同你一樣，但想請教吓你點砌volland入去

要打18場 而家差6場

TOTY

銀人/第一手 + 法國或者葡
第二組 UCL + 法國或者葡

12場完

用呢隊都15場做完

投票？

宜家先解HL個obj，係咪放咩人落去都會爆chem?

一講toty個市即大跌

mane 180k 想入了

neymar 一個鐘700k>670k

我就係咁解左

岩岩一鐘前入左隻屁同包皮 仆街

比EA撚 今朝d鬼佬先傳第2樣野

stones同vvd 差唔多用法 又差唔多價
仲要變untrade 唔係fans唔洗做啦

咁平

D4 rank1 14200分夠唔夠

邊到講緊

唔岩位唔開國藉，砌完無full chem，開波會full chem返?

整左，幾好用
But我係車迷🙈

你㩒繼續就會知

好似得隊波full chem，人無升chem

終於贏番次

又到棄game潮

master league shing用potm son同mid古打CM

唔係過多個禮拜先岀咩

Untrade 唔關我事

而家好似係投票

德甲potm大家投咗邊個

投票聽日開始最少都一個星期 最快都18號先出

儲左好多包包

TOTY 洗唔洗走左隻rttf 里山先

乜9垃圾包夾埋超過100包未開

留都係唔中

入場轉5212 應該升左隻里山定mane先？

23500買左SIF Taveniar

好好用

期待愈高就愈唔會中
試過留一大堆 一隻walkout 都冇 就有包即開

我Volland 7chem 放中堅
開波再轉返41212
不過有icon連
我開game陣

D大陸仔真係零舍多閪人
比佢入到7-0 佢都球球跳晒舞 做乜鳩

黎緊會唔會nominees+HL2

近三年我最滿意今年， D 免費卡同埋d 中價SBC 都好好用,近排張洛賓carry到我18win

唔洗回體應該真係多人玩多左

免費個張法國RB 同埋西維爾中堅都好好用

都係鐘意之前Fifa online 既模式多D, 咩人都可以合上去變勁人，砌組合有特別加成，唔似Fifa ut 有D人真係用唔落手，要等到ea出特別卡先有機會用到

無奴到西維中堅好後悔

covid多人wfh+學生日日喺屋企

pay to win問題會大好多

對多蒙特出到線嘅話不得了

同平時都多咗時間係屋企，無街去

有幾個禮拜個Market有成800幾萬張卡第一次見咁誇張

Toty有幾多人會棄

打wl最憎對到呢隻 好快好煩

第一場贏+晉級 直升87

Ps4 收 fifa coins 1m
Tg: fung9999

尼包再跌多幾皮

咁易咩屌

唔只包屁朗 全線卡都跌到傻
if gomez今日晏晝500k 依家473k

丙朗

94郎

估唔到有阿朗

c朗

94 C7
91 Kimmich
Vasquez

荷甲右閘做黎連洛賓

Ajax vs psg

出左toty跌得仲勁
希望d icon跌多d
我玩ut都係為icon

Psv

IG條友估中哂
真係牙朗，Lukaku，Aspas，Tierney

出咗會反彈 年年都係咁

貴版Dumfries

今晚個gp想點？完全轉唔到人，個個行行企企慢半拍

手快㩒錯sor

紅卡朗 求你了

想賭賭了

真係唔出迪莊 辛祖

Hl呱

84 squad應該8萬左右？
仲要唔洗換位

不過洛賓係咪屈？
無打一星期

點解今年d if
個個星期得一兩張勁，再全部肥料

食左Maestro好用

ajax贏撚硬啦直升87

咁應該幾時入最好

荷甲幾低做

聽日抽中阿朗 一個月唔打丁

sor 推埋文

hochungyinn你做乜事禁區頂輸罰球都要quit one nation?

辛祖出特別卡boost到90pac就好
佢右菇手感勁正不過真係太慢

開波幾分鐘 0:0 team name: freehk

唔係今日咩我今日中，你慢慢聽日

DKLM咁都冇迪莊

齊中

差隻icon

抽到我對住張卡打J

Tie仔好貴

聽日15k大貨

英超最強左閘

EA撚狗

有Adama了

ShowDown SBC 做邊隻好

一定右閘 升埋全game第一右閘

仲諗住有拜利

唔記得左adama
直頭adama/佢 7 chem cb

中堅d卡唔知咩準則
今個星期普巴都冇if

即刻有貨

我抽到幫你兩個打埋又點話

唔貪心，陣間俾我中Akanji已經滿足

勁過walker
Dri phy def 關鍵細數都完爆
仲要模組高4 cm
係輸w/r
不過閘點都要手控唔標 分表唔大
標左中圈見

係咪冇可能full Chem Coquelin?

包皮換馬昆？

馬昆斯上icon

同埋ajax贏面點都大過psv

做左佢，姐係要做埋洛賓

咁7 Chem算

勁撚到左adama右荷甲閘
我堆rg翼wl仲點搵食

打開雙防中

我都淆淆地洛賓2星腳傳波
開驚用martins逆足傳波都成日斷攬

唔做又好蝕咁

用vid/老母/icon/de jong圍住佢囉

0課休閑玩家仲用緊普金alaba 好想做張ajax rb 5chem入黎打cb
利申 慣咗手控cb要靈活

又食咗我隻fdj

可能hl2有佢

想問rb mbappe係咪都會keep住跌 而家放左佢係咪好時機

疤今年咁廢難啲有hl

得返40萬

做咗AJAX RB

Headline: 你嗰句野

可能中呢

巴西 sau 銀totw
點連之前嗰啲 唔做啦

奴銀卡幾好玩

D 84 DF斷晒貨

加油 我都係疤狗 諗緊買唔買xavi

志在有得鳩下我都打齊咁多張 限用銀卡好玩

好多 sliver totw好跑得

adams刷英格蘭任專員

隻rttf Varane仲會唔會跌返？

跌緊啦

用落去真係完全唔似銀咭 真係好撚勁

原來robben先係EA乾仔
出隻荷甲RB strong link

跌到幾多先抵入

唔知
我都有興趣入

好易刷，又好玩

Klaiber食咩chem好？
Pac同Phy同9字頭

見佢最低跌到低過1M

433連VVD 迪莊
有錢D 告老夫都得添

做左洛賓係咪兩張都要做

如果踢法係彈彈波 用咩陣會係最好？

41212(2) 4222 4231都幾好

巴打你set咩戰術

ajax右閘定tavernier 好
咁我就可以拿拿聲賣沙拿用洛賓

今個星期IF開朗，下星期小花

Ajax呢張有機會升數值好似好d
好後悔之前無做到acuna

依家進攻set快速組織 闊度4格

但啱啱想換走vvd唔知點chem

你話用洛賓咁擺451就輕鬆10chem喇

彈彈波41212窄果個好好用
可以睇下我條片

但中堅我砌唔掂

中堅用咩？

而家係rg vvd gomez
琴日中左隻硬吹華拉尼，想換哂2隻

如果用robben可以賣沙拿vvd，就有60幾萬，夠買if gomez

都唔難link呀其他卡用咩

如果if gomez無問題，前面仲有隻rttf老母，主要係華拉尼
因為我唔想用mendy，嘥左隻adama
同埋隻左翼都10chem唔到

咁用ramos+varane唔要if gomez有無得諗
用Ramos左閘用番adama

有無link？

果時未out pack
我諗好難再跌到咁低啦
頭先又升返啲
可能過埋今個星期wl會平啲既

好似仲downgrade左

varane vvd if gomez if walker應該點排

If walker if gomez喇咁

仲差一場英撚

只夠錢買一隻啦

隻tie 仔

如果係我會揀Walker先gomez有代替品
無乜邊張cb頂到walker

Cls Futbin 個toty predict有Bruno

投票喎 啲人應該會揀bruno

隻rb dum仔一夜之間暴跌10k

想問下做任
UCL
係咪即係用歐聯卡？
同埋係咪common同rare都得呢？？

係

收coins，放既留tg呀

thanks

本身係斷市
點知ea唔改價 出隻新嘅

班炒家gg

2020年 佢加盟曼聯之後其實都夠toty 既

心郁郁想做哂klaiber robben但又驚toty sbc出正野

有得投票,如果EA真係睇種票結果 其實出佢都唔奇
上年買完佢,真係佢CARRY曼聯 今季開頭唔洗講啦

Robben我未必做
Klaiber幾萬蚊好似好抵做
如果贏波加兩點用一排唔用都可以做87肥

出硬都得啦我覺得做果2隻出黎真係引人做ROBBEN
隻RB可以做黎等第2轉ICON SWAP用

但無理由無尼包

比佢黑咗梅拿個位就慘

仲勁過蘇超果隻rb

fifa world11中場都冇梅拿 未輪到梅拿啦

利上年可以有5隻

拜會唔會無咁多呢

正路就係咁,拜拎歐冠,無理由唔出佢D人
LW:屁馬
ST:利雲
RW:美斯? 仲有無其他選擇 今年無乜人用美斯,EA睇數據都知,唔知會唔會係第2隻RW拎TOTY
中場: 甘美治 KDB/B費 KANTE?
防線AVIES 拉膠? VVD TAA
龍:紐亞
第12人應該係包皮

打錯左
第12人應該係CR7先岩
肯定會比朗有TOTY

點睇都唔似有梅拿
應該英超都佔2個位

冇 kante 啦上年表現唔係咁勁
中場個位塞尼馬cam
前三利搭包朗花揀二 剩一個12人

仲kante

其實gnabry可以頂RW

TOTY先黎同佢改位?
會唔會太過理想?定係今年直頭無花

三冠王加破德甲助攻紀錄點會唔似有

小花上屆表現又真係唔值有

花會有啦
頭三都有佢份

最似冇年包 前場 c7 利雲 小花
但EA都可以再出張爆機包皮 會賺錢佢點會唔出

前面3個都肯定係 朗+利雲+花
中場就難d，kimmich/muller/Thiago 3揀2 + Bruno
後防都定 avies/ramos/vvd/TAA
龍門 neuer

10 chem bb maldini + If Gomez/mid puyol
定係
Bb rio + rg Gomez 好

88 maldini 我見有人話好勁又有人話廢 個價又好似好平咁
佢速度夠快想知cov唔cover到佩老大

咁樣kdb會落選

KDB 上年英超最佳我覺得都會出佢斷估

馬隊+GOMEZ啦

希望有我份

Full chem bb maldini冇撚得輸
跑得快 轉身又快
食張anchor加少少strength perfect

我用緊BB maldini, 可以講係隻game 極少數可以後追到前鋒既中堅黎

終於肯出toty vote
等到發霉

咁拜就3揀1

唔好再有般奴啦 就快夠砌一隊

真，可能到時12月英超POTM又係佢

隻荷蘭rb打cb先勁
痴鳩線

清用佢7chem中堅定同第二隻換位?

taa唔值喎...大機會係kimmich放返落後衛 uefa defender of the season係kimmich
除非ea癲到唔出4後

唔係話有headliner就冇toty卡咩
Bruno應該冇份

Team of the season 一定有一張

同之前有個巴打一樣

妖

巴打用邊張同佢換位想參考吓

你哋有冇試過對方兩個身位外做sm，然後隻中堅好似對住NBA ankle breaker咁，fake到原地跌底

If Gomez

我7 chem adama

補返85X5

Super Cancel fake shot都可以

威啦，屌你

今個星期日應該係我人生第一次睇live既荷甲

玩咁耐都未試過，唯獨拎隻kounde出嚟打friendly果陣至少試過兩次 O晒咀

點super cancel

有冇人已經放棄左用kante ?

射波制加L2+r2再加方向

D手指會關節痛

L2+R2

就咁睇都知自己禁唔到

由開GAME到依家都未用過

由抽中之後用到依家

撞到強國人都知唔會按到 實射走個波先

那有錢

robben好勁
120k唔貴 之前積落大量肥

呢張唔會死錯人
屈到痴線
是但10chem佢 7chem左閘 好多c
b出到tots都冇88速

Adama fit晒
7 chem都爆速

屌,講起強國人
次次一打佢地仲要佢主場,真係慢到唔想打,要走場
仆佢個街,傳射斬禁完都怕成拍 SM食哂 出同1招出左3次先成功見到佢出

汁3日紙皮搞掂

Bb maldini 7chem得唔得

Rttf 老母不斷上升
44萬入

投票揀 冇撚硬

摸哂底

一日執7皮

應該咁

4閘後防陣

勤力少少 一日汁十個鐘 汁到十幾萬
每隻汁200 一個鐘50-70隻左右 不過會痴線

啱啱賣咗 要放棄佢嘅防守能力了

我寧願課黑金

我西甲後防用唔到walker又無整到freeze jesus

有咩代替品capa?

首先我要有錢用Kante

有價好賣啦
TOTY一出,又跌
去到佢開波前先升

禁到手指抽哂筋喎

原本用英超陣 kante Fred mane salah 福
全部普金 但前場真係好難link
salah用落又唔似90
同埋打得耐開始發覺kante轉守為攻唔啱自己用
見有啲錢 所以直接拆隊 用住bb seedorf+ if sanches先
link前面neymar aouar

我都係44萬入

主要應該多左勁既荷蘭人

佩服